我有感而發。對不合作運動

大家仲記唔記得稅局呢件事
我覺得要做每次都要做

每去完一個影響ga地方
2019年8月5日香港三罷行動
搞到荃灣街市關門。
我地應該第二日去講聲sorry
我地要吸緊加多人支持。要做解釋同文宣工作

得罪講句
你講完SORRY就唔屌你咩
只係屌大力同屌細力D GE分別
不過如果你咁樣做會覺得無咁內疚 我支持你的

唔係內疚。係做實事。
諗下點樣領到緊加多人企係自己陣營啦。

百屌成才